有晚阿moon笑笑下第日就去左整容 點解呢

因為月笑越見疤痕

越笑越見疤～～！！！痕~